其實連三色貓呢d咁明顯五毛打手都唔ban連尼住係咪想lihkg變成第二個高登

唔理扮睇唔到定係有心放任班五毛狗打手狗搵食？

咁我呢？

呢度d五毛狗多過高登好多倍

五毛三色貓開post紀錄

我諗係犯版規先bam

因為內容bam就=政治審查

甘刀ban
有無言論自由

又一五毛

Ching hello😊

香港鍵國呢隻五毛狗又入黎三色貓

點解班人全部都係打5p字？
中聯辦淨係夠字請文盲mk做五毛打手？

三色貓有幾個分身acc 玩車輪戰

唔使ban, 開個五毛台 ，將佢地啲垃圾post 搬過去未得

唔岩聽就bam,同共產黨有咩分別

有無人對而家香港社會既事完全無興趣?

呢啲Post 佢都講到明唔明香港社會事，開個垃圾台放埋一齊有咩問題

如果呢度同 Discuss 一樣我上嚟把撚

未驗血又點知我有愛滋?
果然係冇腦先做五毛

三色貓係咪五毛我就唔知啦
一時話自己政治冷感 政治關我咩事
呢一排就狂出post講埋一堆屌都廢時既陰毛論
關心美國仲多過香港

咁我就唔知政治冷感係咪都有選擇性啦

五毛狗D_Wade都入埋黎開工

[擊破百五撚]150單程證絕對唔係住屋問題關鍵

五毛狗D_Wade精彩post

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
民國復興 #92178（夢醒時分）
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
三色貓 #46644
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
RedBaron #85163
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
無心髮師 #16135
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
宮脇咲良心少女#116530
畀少少時間我#40855

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

Hello死五毛

LM

突發

你條冚家剷真係應該死全家

你都應該要 ban

五毛仲扮野

死場wfc

五毛你好

我覺得唔理班撚樣就得
直接block咗佢地
冇人理佢地佢地都冇癮啦

冇人識你啊屌你老母

block 左佢等佢自己單機玩啦
block 毛保平安

講緊block你

只怕其他人唔知 睇下佢地開post 好多人同佢地認真討論 三色貓呢期扮港豬假膠 D_Wade同JR就扮左膠 有晒角色

如果連尼住唔正視呢個問題，好快會有人搞另一個壇

Ban佢地同政府唔俾講港獨有咩分別？

膠登就最民主, 會員投票決定ban唔ban

哩個post幾好，入黎可以直接block一大堆五毛

讚成

ban左啲反言論自由支持獨裁政權親共立場既人有咩問題?

奶波魔係五毛咩

唔係五毛係咩野

你和乜撚野應？ 呢家同你講野？

我覺得應該ban埋呢隻五毛，佢到今日都唔敢回應，即係默認左，六爺你點睇？

發現時事台有隻五毛一邊分化台港關係一邊撐奶共澳門狗

你老母生咗你呢件五毛出嚟都痴撚柒咗線啦

喂喂企開啲啦屌你老母
講撚到自己唔係五毛咁

我之前澳門post 都有講班人之前俾澳門人屌完，依家一時屌番澳門都係無可厚非，不過要透過澳門反恩香港，你地呢班五毛就只係識不停去挑撥，全部都係引導其他人去屌澳門，完全一隻字都無講香港以後要點算，同埋你地班垃圾五毛狗次次唔夠講都只係識搵舊post 又學生妹又乜又物，成班龜公gay佬五毛狗

五毛狗JR精彩post

周竪峰呢條友真係好恐佈

咁叫解釋左？
咁你呢度反思左乜撚野？

反共最有力既盟友台灣你唔撐，走去撐奶共澳門狗，你兜乜撚野啫？

五毛狗真係搞笑 唔解釋又話潛水 解釋又話狡辯

你連quote我黎回應都唔敢
垃撚圾到

肯回應你踩台狗個post反思左啲咩未？

澳門呢次停電絕對係香港一個警號 咩野痴埋支那都無好事

五毛狗唔會提我呢個post

另一個反毛義士對你既質問
六仔不敢面對

三色貓 D_Wade JR 毛澤東呢幾隻出名五毛都無入過去留言 呢d有建議性 對香港有幫助既post 永遠唔會入 只會去d謾罵post 搞挑撥

點解時事台大佬6IX屌台仔但會撐澳狗？反共？邊撚度反呀屌你老母

兜黎兜去都答唔到點解要分化港台

究竟呢個post有咩建設性？是咪幫共產黨建設？

admin完全唔管理, 五毛鐘意乜狗屎垃圾post都出晒係時事台

同意
死五毛狗

又有人指證你喎6仔
佢係咪五毛？

六仔又夠鐘潛水J學生妹

痴線, 一分鐘內三隻上水

你見愛國遊行都好多mk仔

屌台狗有咩問題 台狗一直都係隔岸觀火，仲要一直話香港人係大陸人 唔好反共完全當正香港人係支那人 屌台狗=唔反共，五毛狗個貓果然係裝屎，澳門人起碼估中個陣有黎香港支持參與過 同埋有唔少巴絲都係澳門人佢地同好多澳門年輕一代好多都同香港人一樣反中共反澳共，同埋澳門同香港都係行緊一國兩制，依家澳門=明日香港，叫人唔好淨係識屌反思下香港有咩問題。

同埋我屌你全家呀，食屎五毛狗毛澤東，你呢隻仆街食屎狗做五毛做過世啦

見親六囝啲post一定有你份
有啲懷疑有人用fun son

睇下又一齊出動 認住五毛狗毛澤東 三色貓 D_Wade JR 盡量唔好quote佢地任何野 同埋唔洗正面回應佢地 對付佢地最好方法係見到佢地其他post 出現就提醒其他人 等佢地開唔到工咁就得

五毛狗依家鍾意屈其他指出佢地係五毛既人反而係五毛，講真呢招好弱智

戇撚鳩台狗佔中冇出過聲幫手？蔡英文馬英狗都講過野啦屌你老母仲死撐

旺角個女義士去邊度搵庇護呀？去你奶個個澳門呀？咪又係台灣，你老母臭閪仲死撐

計反共比例台仔會低過澳狗？你拎ptt啲戇鳩仔黎講你又唔拎澳門高登啲藍絲黎講？

比我踢爆你條真五毛就發癲我祝你全家世世代代輪迴做支那人呀

言論自由冇支持獨裁政權既五毛
即係包括閣下你條柒頭份

❓❓❓🤔❓❓❓

澳門兩三條蛋散反共就吹到勁過台灣

人地台灣兩屆總統出過聲，收留埋旺角女義士，佢就台狗台狗咁搞分化

兜唔撚到啦屌你老母，叫你大佬洪非凡出黎幫拖啦

有人自首了

五毛狗集結po

樓主都算高招，五毛扮打五毛

佢擺到明話我係五毛，五毛狗毛澤東你仲要話有人自首，屌，五毛呢份工入行前唔識驗下智商既咩，搵個弱智既人去做都得既

六囝有人爆料話你撐熱普城，叫人投建制玩焦土喎，解釋下？

你講個個係RedBaron

我quote個個係第二個會然

到低邊個先智力有問題兼眼矇？

相信大家都睇到班五毛係幾咁一呼百應，屌一隻五毛狗三色貓，其他幾隻JR D_Wade 毛澤東就入埋黎幫拖

急了急了

答唔到分化台港想轉移視線

佢去邊個平行時空見到澳門反共

有邊幾個

五毛都有妄想症

五毛狗六囝肯回應未？

廢事比人話我斷章取義，比埋條link你地睇，精彩囉又見證連登仔炒車

你咁講嘢搞到連登仔好撚老尷

連登仔奶普京架喎

認清五毛狗

想洗走？冇咁易

唔該晒六爺開po召喚晒啲撚樣

連狗背後咁多紅色資本點會睬你，
連衛兵話上免費論壇就唔好要求多多，
有咩唔滿意就返高登

網上反共果啲係咪唔洗返工？咁撚得閒整list不如出黎搞暴動啦

我地負責文宣

言論自由唔包一個人開幾十個account 扮人多既五毛，OK?

全部都做文宣

我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利。

我要求將6IX加入名單之內
證據已經有
你係一個公正既人既應該揸正黎做
否則呢條名單冇認受性

屌你老母你地block撚左佢，唔好睇唔好應咪得囉。成日要應根本自己攞黎
bam乜撚，言論自由呀

加個report function

report 多過 n 既人出啲post 自動隱藏而且有警告，要睇個啲可以click 佢打開

連狗本身都五毛啦

唔好以為咁講啲人就唔覺你係五毛

幫你老母洗閪好過喺道做五毛啦你
你老母個閪俾人屌到爛哂喇

對住你呢啲on9死剷唔使講道理

admin要管下

班五毛都幾落力 日日都要係連登開咁多個鐘頭工

應該全職黎

其實可能幾個人share同一account

你係咪開工開到傻撚左

有可能係分更既 正常一條友點頂到由朝早8點去到凌晨兩三點

你張list都唔update嘅，有兩個包括本人在內已被除名

五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
民國復興 #92178（夢醒時分）
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
三色貓 #46644
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
RedBaron #85163
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
宮脇咲良心少女#116530
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
6IX #3117

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有中国人混淆名單誤導

最新五毛list（丁酉年秋重編版）

阿六囝你條五毛上埋list啦，仲係度播毒，走啦

五毛放工時間2330

五毛狗毛澤東永遠只會識捉一兩點去攻擊

你屌啲南亞差妹都係捉個一兩點去攻擊架啦

五毛狗三色貓呢排真係好勤力，有關支那/何生既post 都走入去維穩

我覺得呢句野適用認真同你討論既人並唔適合好似好似中共五毛狗呢班敵人

原來樓主上左五毛list

最新五毛list（丁酉年秋重編版）

大家可以睇下係個post入面五毛狗毛澤東同佢班同事D_Wade JR 三色貓係點樣互含攻擊我，同埋可以睇到隻五毛狗毛澤東係點樣無視我解釋再自己去概括黎代表我